再分化講總辭....要輸了....不如當民意繼承算啦

內心好過啲
繼承4年前投票既民意
當延長contract啫

再分化就輸了

輸死

民意繼承呀
繼承多年有乜問題先？

#14941

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器